應該係最愛香港既狗。

聽到哭撚左

狗狗

點解香港班狗唔係咁

香港果班狗都不如

you are trying to get bobby arrested